林鄭真係玩大左 , 記招點 spin 都 spin 唔到去中聯辦衝擊 , 個個都關注元朗恐襲

想引導市民一齊屌衝擊 中聯辦 , 但個個都屌元朗差佬唔做野

記者圍屌林鄭

記者 : 你講人話啦 !!